荃灣麻雀館：五大訴求 缺一不可！

今年8月荃灣接連有示威者遇襲，被視為是黑社會及福建幫據點的二陂坊，之後多次被示威者反擊破壞。曾多次被破壞的「聯發麻雀公司」，今日在店外張貼公告，稱公司並無參與襲擊事件，公司股東並無福建人，又稱認同「五大訴求，缺一不可」的理念。

聯發今日在鐵閘外張貼公告，指公司持牌人及股東全部祖籍廣東，沒有任何福建人，公司無參與或授權或指使或容許任何人士參與任何襲擊事件，尤其是8月5日的斬人事件。公告更指聯發認同「五大訴求，缺一不可」的理念。

另外在鄰近的中元節文化協會，亦貼了四張「香港加油」的標語，但未能肯定標語是由協會人士張貼。

8月5日荃灣眾安街一帶晚上發生打鬥一群持棍的男子襲擊示威者，雙方互有受傷。有目擊者指有 30 至 40 名白衣及其他顏色衣服男子持刀、鐵通和棍準備襲擊示威者。位於二陂坊的「聯發麻雀公司」曾多次成為示威者報復的目標。8月25日荃葵青遊行期間，已有人打破聯發的玻璃；10月1日聯發再遭破壞鐵閘及縱火；10月2日有示威者衝入麻雀館內進行破壞。

傻撚左? 寫幾隻字當無數

笑撚死

睇到多次 笑撚咗

老細心諗 屌 又係我

賠番啲手手腳腳黎咪考慮下

之前比人破壞唔見你表態,蝕到入肉先黎表態

too late

除非你話福建獨立,
如果唔係
等佢裝修完再黎過
屌佢福建老母個老母